法官謝沈智慧：They (差人) are well paid for it!

2013年警司貪取食店折扣案
2013年，沈智慧審理灣仔分區指揮官的警司黃冠豪，貪取食店折扣一案時，無視中聯辦、警隊一哥曾偉雄等與為被告撰寫的六十多封求情信，更對被告「無功都有勞」的求情理由嗤之以鼻，指「警察唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it!」最後重判他入獄一年。

沈智慧的判詞大快人心，被網民歌頌為「沈青天」、「最美麗法官」。

Not anymore.

They should not be paid for bullying Hong Kong citizens.